全港18區手足都開花啦，唔好掛住睇電視以為淨係理大

香港人係生死存亡之際

起初他們追殺雨革義仕，
因為我不是雨革義仕，我不說話；

接著他們追殺勇武派，
因為我不是勇武派，我不說話；

後來他們追殺中大學生，
因為我不是中大學生，我繼續不說話；

此後他們追殺理大學生，
因為我不是理大學生，我還是不說話；

最後，他們奔向香港人來，
再也沒有人站起來為香港人說話了。

從此，再也沒有香港人，也沒有和理非。

只有共產黨人了。

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

請幫手推文宣post 文宣已經嚴重不足

光復香港 時代革命

大埔一田出左防暴，有兩個手足比人拉左
大埔街坊一齊出黎超級城C區shopping
幫手呼籲 手足

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

Push